黃大仙有衝狗入商埸

好撚恐佈

急屎去廁所？

幾時

開po嗰時

剛剛又兩條入去
嚇鳩班人

行出黎仲笑笑口

好仆街

弱智仔